颱風「山兔」會否襲港?

新風王

又吹台灣日本喎